今時今日香港仲有咁好嘅醫生

睇醫生食哂藥，以為未好哂，去返睇同一個醫生
點知佢睇完話有疤痕其實正常，已經好返緊，好快會退
重點係佢話我冇咩事，唔收我錢 真係有醫德

咩疤痕先

關懷弱智